支那人

傻系支那人係海之戀商場食煙仲要抌煙頭

食煙嘅手足
有無唔多唔少感受到啟示